2018瑞聲

大家點睇呢隻
呢幾日插得好勁

buy time

瑞聲瑞聲～滿載溫馨～

琴日以為已經低位
今日再跌

有利好消息